唔好講：玩撚夠支線任未呀！試下講：抖夠要返主線喇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱歌唔係白唱 用處係儲民意 團結香港人

歌咗咁耐歌
歌詞大家應該好熟
Keep住團火 將歌詞講既野實現出黎！

建自由歸於香港🇭🇰

返主線

增加完士氣，要行動了

黎明來到要光復這香港🇭🇰

同行兒女為正義時代革命

祈求民主與自由 萬世都不朽

唔好再內訌， 抖夠就要繼續抗爭，
唔好唔記得所有為我地犧牲既義士。

我願榮光歸香港🇭🇰

你做咩

抖夠要返主線啦

915 915 915

915港島見